戰馬 War Horse 舞台劇有無咁冷門

香港無咩人討論，場場仲有大把位，難得人地開咁多場

係都睇粵劇特朗普先啦

外國勁撚紅
香港人仲停留喺Mama Mia 同Sound of Music 年代嗎？！